Настройка SSL что делать, если если вместо 3 файлов прислали 8

сам SSL-сертификат


xn--e1amhi_Ваш домен_xn--p1ai.crt 
Вначале должно быть 

-----BEGIN CERTIFICATE----- 

 

Ключ SSL-сертификата секретный ключ

xn--e1amhi.Ваш домен.xn--p1ai2022.key  

Вначале должно быть 

-----BEGIN RSA PRIVATE KEY----- 

 

Далее составное поле из двух файлов указать последовательно без лишних пробелов Цепочка SSL-сертификатов
GlobalSign Root CA.crt
AlphaSSL CA - SHA256 - G2.crt
Вначале должно быть 

-----BEGIN CERTIFICATE----- 

 

Иногда нужно загружать файлы на сам сервер
/var/www/httpd-cert/interdecor сюда загружать сертификаты

xn--e1amhi.Ваш домен.xn--p1ai2022.key ключ 

xn--e1amhi.Ваш домен.xn--p1ai2022.bundle Цепочка 

 

/etc/nginx/vhosts/interdecor настройки sll

xn--e1amhi.Ваш домен.xn--p1ai.conf 